有人想組織保皇黨派米信息互通群組

佢地成日有錢派野
我地呢D窮撚點解唔去排埋一份呢？
真心真正無成本，又有野拎